元朗 炮仗坊 利群樓

聽講成棟樓都係雞竇
聽講好似係元朗勝和既場
聽講一個月都幾十萬收入
聽講一有入境處/(海關?)去睇有冇非法入境者就要關門無生意做

P.S. 4樓5樓仲有變性既 食完點過日子
利申：唔反對男人叫雞 安全就得

推

屌你呀 唔好搞依度

我地茶餐廳員佐級協會伙計以後去邊度消遣

Push

生意冇喇

樓主有無包膠?

Up